其實啲人搭扶手電梯做乜要靠右企咁弱智？

其實啲人搭扶手電梯做乜要靠右企咁弱智？

1. 左右兩排企滿人一齊企定定上去本身就勁有效率，而家搞到個個去右面排到水蛇春咁長，左面全空。

2. 你話左面係留比人趕時間行？ 你有冇搞錯啲咩啊？ 地鐵都有廣播叫人唔好行，同埋單面比人走動對機件係好傷，咪成日壞囉。仲有啊，你趕時間就唔該你行樓梯啦，條扶手電梯唔係要黎比你加速用。

3.最憎啲人搭扶手電梯係咁叫唔該借借叫人讓路比佢行，你死好啦一陣行壞部機累死人。

死返大陸啦大陸妹
香港文化就係咁

行兩行就壞 係咪強國製造

我慣左行樓梯

係，一齊排快勁撚多，係都要逼人排長龍等on99